聽講美斯未入過利記

tap in唔計
罰球無眼神唔計
所以都係未入

55

tap in 突登唔入
罰球無眼神
準